44歲林志玲今台北閃婚！新郎小7歲放浪兄弟成員AKIRA

44歲第一名模林志玲宣布今天已經在台灣登記結婚！新郎是小7歲日本放浪兄弟成員AKIRA，今年37歲，２人7年前已經認識，最近又重逢才決定在一起，志玲說這是最對的時候。（娛樂中心／台北報導）

Molamola
打返開套波多野黎平衡下自己

老女人

成件事好av
結衣

鬼塚

老女人結婚了

LINK?

GTO

短j

鬼塚食下神崎，結城同學個d好過啦

我最震驚係Akira原來先37歲